我有個淆底差佬朋友

是咁的 呢個月黎佢都做到仆街
但佢好撚醒目 次次企後排 比人推上去就扮傷退返後面
重點係 佢話希望香港人繼續抗爭
將香港走回正軌
繼續抗爭 佢就每個月都差唔多雙糧

知道喇 姐係前線全部都唔係無辜

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨